食過最辣嘅薯片係邊款？

香港容易買到嘅,湖池屋已經覺得幾辣

渣ga

咁我唔食得辣丫嘛

有隻wasabi薯片
勁嗆喉

ching渣架

18禁？

食過一次 佢個隻痛辛 真係頂唔順

超味魷魚 雖然唔係薯片 但零食裡面黎講好撚辣

識唔撚識字 暑片呀
零食？

打撚錯字添。
屌我吧